[春袋快啲落地獄] 延禧攻略 20:30 (27)

掛住富察皇后

掛住明玉

春袋仆街死

仲有冇人記得皇后娘娘
雪落下的聲音係咩音？ 係富察容音！
永遠懷念皇后娘娘

袁春袋快d仆街死

乾隆最好笑將皇位傳比最平庸果個阿哥

皇后係臭雞

今次終於爭到1001

咁大隻死貓

lm

大膽和珅

大清有幾下自救既位miss左
永琪早死
之後道光又玩野傳位比咸豐唔傳比叻啲果個六阿哥

最仆街都係皇上

乾隆都冇乜料到

晚期真係

死春袋
唔怪之咁多人憎佢憎到鬧真人
係咪繼還珠格格個容嬤嬤之後
第二套古裝奸角奸到真人都變過街老鼠
咁都幾慘 其他角色真人都大受歡迎

要不是阿爺同老豆

老左更加不大如前

朕要做既嘢冇人可以阻到朕

嘉慶道咸同光都係廢鳩黎

繼后咁鐘意玩借刀殺人 依家俾人屈翻鑊，抵

滿清輸唔係單單武器差距，而係因為西方轉型成工業社會，而中國依然係農業社會，五千年未有之變局

佢要做太上皇 你覺得佢會傳比有料嘅阿哥咩

瓔珞同乾隆係狗男女
仲有狄龍個仔,d一家人好乞人爭

永琪好撚慘

一傳唔到永琪
二無傳奕訢
成個民族已經廢晒啦

皇后都係咁關心皇上,不過皇上對佢又...

四阿哥有冇屌過珍兒

嘉慶道光唔廢，中庸姐

佢地唔住紫禁城？

嘉妃係咪冇得出場

有毒？

春望搞？

全部都係計

珍兒好似譚嘉儀

阿蛇老啦唔夠人玩

唉 愈睇愈覺得皇后好慘 痴心錯付

珍兒咁靠害皇后

唔係春袋做咩？

皇后都人屈

仲要係為左個太監

皇后都有底線,唔搞D 仔
比袁狗累

珍兒同春袋真係狗男女

袁春望目的係咩 純粹唔想皇上過得開心？

點解珍兒都屈阿蛇

冇
袁春望(呃)誘珍兒幫佢
其係係袁春望屈9皇後

皇后

嚴重弱化皇后 放隻癲狗係身邊

屌你老母珍兒 皇后對你唔差 為左袁狗出賣皇后

唔聽話既狗

Jenny

珍兒未見過男人？ 春望都沉船

袁

珍兒(愛)信錯袁春望

珍兒

和親王

皇后心地本性好好

珍兒跟左皇后咁耐都唔夠精既

佢真心愛皇上

皇后都唔係好奸，反而俾人玩

先係借刀借黎借去再黎屈來屈去

唔搞細路係因為應承左瓔珞咋

所以睇到最後 其實佢無輸比任何人 係輸比自己真心愛皇上

好想一野再割開春袋個閹割傷口

大將之風

呀佘更年期智商下降 加上個珍兒要仔就背主

但我覺得佢本性都唔會想搞細路 只要無人郁佢d仔既話

講得出就做得到

你等大結局啦
你肯定冇認真追前面d劇情
(想知 睇返瓔絡入辛者庫 知道傅恆要娶爾情之後)

乾隆富三代，康熙穩住了大清江山，雍正整治了大清江山，乾隆享受了大清江山

托穚班人個樣

一鑊熟

屌你老母陳庭佳

就快結局 要收尾

一切都係袁春袋既局

之前係佢慫恿純妃殺先皇后個仔㗎喎

阿蛇食下安怡啦
老左之後蠢撚到

啲人好似無左件事咁

因為當年同瓔珞達成共識

四阿哥中計

咁佢都守承諾呀，又真係無搞過D細

集體失憶

春袋好仆街

奄人搞咁多目的係

四阿哥個演員又幾好

成班人又聽佢點 好嬲

春袋其實幾高招

所以真心唔覺佢有咩慘，天道輪回

康熙人生經歷超屈機

呀佘蠢左好多

春袋變咗以前皇后

好似有d兒戲

啊佘老啦

D害人心思拎去研究火槍仲好啦

阿佘回塘

一個閹人玩到個個氹氹轉

呀世界都比袁春望撚

搞到阿蛇同永城中曬計互插

差唔多啦 玩左十幾年

佢叫珍兒離間四同十二，我以為四會對付十二，但佢估倒四會對付五？

從來無鬥過

春望攻略

瓔珞變咗配角屌

之前害左咁多人 宜家只係受返應有嘅報應

削髮

春望傳

珍兒咁on9幫袁狗都唔幫皇后

話時話 阿佘之前成日玩剪蠟燭個d蠟燭去左邊

都就更年期，加上休養生息成十年
個重心轉移晒去自己容貌同埋同皇上既關係

啱啱中秋節用哂

agree

佢之前佛系嫻妃時比人害到夠 打和啦

四係對付十二
佢命人去過個武器庫就賴屎

事先聲明 不可以害紫禁城孩子 。所以大家忍手

春袋已經幫嘉慶鋪好路

12 係皇後個親仔
4 同 12 都由皇後養大
加上 原本 5 先最突出，12好弱

頭先我聽唔倒，佢派人去兵器庫其實係搞十二枝槍？

好複雜 到宜家都分唔到果堆細路邊個打個

係 但依家啊五出事 十二就賴屎

春望做埋皇帝
將瓔珞,乾隆,狄龍個仔一家人五馬分屍

其實只係想五阿哥出醜 無諗住傷佢
因為皇上最錫五阿哥
如果佢出左醜 咁皇上就會錫四阿哥(好單純咁諗)
因為十二本身好廢
咁皇后就會錫多D四阿哥
因為四阿哥去搵皇后 皇后唔見佢

係 但依家啊五出事 四就賴屎

剩返一盞 (應該係太后 但佢搞唔掂太后)

唔係

上面巴打又話係搞十二枝槍，究竟佢係搞十二定五枝槍

搞五啦
點會搞十二
十二本身就廢

四阿哥其實係想皇上同皇后錫佢多D

四阿哥其實好單純 只係想得到呀佘嘅重視

本身個阿媽死左 後母又掛住理個親生廢仔

嘉慶係邊個阿哥

太后之後係咪無戲份？

咁我覺得有d怪，一開頭袁狗借珍兒把口去離間四同十二，但四聽完竟然係搞五枝槍而唔係十二。邏輯上我唔明姐

4 只係搞到佢支槍用唔到姐 想令佢出少少醜
袁春望先至係搞由鳥銃營新借返黎果枝 佢先至係令到 5 殘廢既兇手

如果皇上錫阿四多D

咁皇后係咪都會留意返阿四多D呀

因為佢有機會繼承

4 - 大嘉嬪->皇后養
5 - 愉貴妃->瓔珞養
6 - 純貴妃親生仔
12 - 皇后親生仔
7/9 - 瓔珞親生女
15 - 瓔珞親生仔 (慶妃養緊)

同埋阿四係想得到皇后既關注

點會搞皇后個親生仔

俾皇后知左真係gg

珍兒仆街到

自己一路都好似人地嘅影子咁 前面總有人做得好過自己 永遠冇人重視自己在意自己

我思路:
太后害死佢老豆 之前搞過太后一次 比太后化解左(姜是老的辣)

仲有十三阿哥 都係皇后親生

十五阿哥

15

加上佢老母個朵臭哂

七阿哥同十三阿哥已陣亡

原來仲有個13 之前有幾集冇睇miss咗

停戰十年時死左？

你有劇毒

13冇出過 一早夭折左

愉貴妃? 唔係愉貴人咩

有
大結局

出事之前係愉妃
個陣既貴妃仲係純貴妃

愉妃呀 為左俾佢可以養個b升左位分

後面upgrade咗啊

咁都ok嘅，我以為個離間係為咗令四憎十二而對付佢，原來係要令四有爭上位嘅心

聽日有小永琰出場

咁都係愉妃，點會變愉貴妃

Ok，知道了

嘉嬪係咪無戲份架啦之後幾集？

sorry啱啱google完 係愉妃唔係愉貴妃

順嬪果度cut埋小嘉嬪

純貴妃個仔點解冇出現過？

出咗街返唔到黎睇
明玉bb豬

設定話係靚仔嚟 搵錯人做啦

想睇慶妃點養

毛筆中毒果件係女主個仔？

係囉六阿哥去咗邊

Yes 十五

女主冇咩反應 果2件唔係阿媽咁緊張

岩岩袁狗好似話六阿哥唔知衰咩 都無望繼承大統

好似係過繼比人(唔太記得)

之後皇后跌暈左都係啦
佢話唔通去探佢就會即刻醒返咩

jinny首歌越聽越正
勁夾套戲

呢到好似越黎越多奶鹽打手

明玉

珍兒無幫過皇后做傷天害理既野
反而為左袁春望就乜都做齊

珍兒應該係盲的

依個look

佢把聲好聽
好少大陸人口音係聽得順耳

不過好彩套劇佢係用其他人配音
用佢原聲就好唔襯個角色

唔係啩
成日係又插唔係又插喎

最痴線皇后跳樓都播呢首歌
跳樓都要留名頌千秋 無懼犧牲所有

想問下依家播到邊度 好耐冇睇

67定唔知68 就完

順嬪提過四阿哥, 原版都cut 左

夜神月把聲

松田！！！

松田!!!!!!!!

夜神月把聲？

皇后真係悲劇人物
乾隆唔愛自己 自己個養仔仲要咁同自己講野 明明咁錫佢地

你地個腦係咪裝屎ga

夜神月，四阿哥

一叫起上嚟 真係諗起夜神月

你個腦裝屎架!!!!!!!

啲呀哥都幾慘，明明係皇子

四阿哥好慘

好鐘意佢把聲

狠心自己養大當道具

一大叫先聽得出係夜神月

動漫聲

袁春袋拆散左幾個家庭 仆佢個街

四阿哥好慘 以為畀視為親母既養母害 好崩潰

一聽到點解呀就想起李光洙喺到嗌

個個都當皇后做

皇后係最大得益者

無計 無人諗到一個死閹人有咁大影響力

袁春望好多嗲

其實春望冇諗過呢招會累到皇后畀人懷疑既咩？

就係想咁

阿佘bb好慘

瓔珞長髮look ,好正

葉天使走左

佢就係想咁

松田你個腦裝屎架

唔逼到皇后入絕路又點會肯反擊

袁狗目標係成個皇族

慶妃仲會唔會出場？

有

就快

會 之後果幾集都幾多戲份

自從順嬪入左冷宮 呢度靜到

乾隆三十太悶

好悶 冇人搞事

講班皇子好悶 再加埋袁春望

皇后好冤枉

頭先睇唔到佢啲鬚

後期真係有啲悶

李玉唔洗jot notes?

本身順嬪好睇既

珍兒仲扮冇野

太后呢個時期係咪已經瓜咗？

明玉 順嬪 皇后三個最愛都收曬皮就無人推post

袁狗又刺激皇后

有冇咁多女鍾意春望啊

借D意溝女...

都cut哂佢啲戲份啦

我都聽人講過最後呢5集有D拖

d閹人真係好撚麻煩

好煩啊
日日都話自己老

最後兩集精彩！

未呀 結局都仲喺度

我嘅明玉呀

咁都搵個真係靚仔嘅嚟做啦

因此時間跳左去十年後,同皇子爭儲, 要好多野交代

皇后爆啦

咁係無瓔珞咁青春少艾既

又咁岩俾皇上撞到

D手指套？

有長指甲

次次唔啱聽就叫人搵太醫

皇后蠢咗

袁春望
點解要害個宮女？

太愛一個人的確係種病

阿佘有冇咁蠢啊

袁春袋搞到自己老闆心理變態有乜為？

睇落仲老過宜家

乾隆職業定位係刺客/盜賊,好好打架

其實袁春望係想點

皇后更年期啦

阿蛇蠢到咁

太想得到一個人嘅愛，反而逼得太緊

等人以為皇后就係咁善妒

其實春袋係咪想害皇后

d 戲好撚假

見到皇后咁樣都唔爆出黎

死太監

珍兒先on9, 皇后對你咁好走去幫袁狗

皇后中晒箭

又變返弱智編劇 皇后比個閹人搞鳩死咪撚玩啦

皇后腦退化

佢天真姐 佢以為袁狗幫緊阿佘

皇上又以為係皇后做

條閹人有無咁撚勁 成個宮d人都比佢舞

掛住照鏡

連個宫女都要害死，袁春望係癲架

袁狗

如果舊時有安怡奶粉阿蛇就唔會搞成咁

好耐之前癲左啦

阿佘真係回唒塘

因為無人估到佢有咁既動機

春袋究竟做咗啲咩令到珍兒係咁幫佢，眼見主子食咁多死貓都唔出聲

美男計

俾左個寶貝佢

之前佢憎瓔珞可以理解，但而家搞皇后係無解架喎

未

做乜係咁俾人禁住黎打架皇后

平時講嘢谷到咁都睇唔出

真。假鳩

佢由始至終只係想對王族/皇上報仇 你估佢真係真心對皇后好咩

又發癲

咁整隻雀

都係鬥輸先殺
瓔珞都殺人啦

皇后應該有精神病

陰公 嚇撚死隻雀

乜紋都睇唔到

真係好似痴左線

皇后一秒變傻

飲太太口服液啦

屌好煩 情緒化到咁
你好撚老呀 得未

啱呀 仲要初頭阿佘賣首飾斷正俾高貴妃 都冇屈落春袋 春袋應該當佢好人

唔好咁啦, 有無紋,皇上都唔理你喇

更年期女人係咁

皇后有珍兒呢個豬隊友真係慘

春袋好煩

阿佘竟然衰喺Jenny度

珍兒有冇咁沉船啊

瘋狂洗腦

跟左咁多年,真係好蠢

五阿哥點解廢左

由頭到尾都咁老

珍兒好蠢

太后冇老過

慶妃

慶妃 終於出翻嚟

慶妃把聲冇氣嘅屌

點解有個蝴蝶結係個頭度

皇后唔係要呢d啊 從來只係想得到皇上既注視同寵愛
仆街袁狗係咁出口術

係咪靚D既都特別蠢

把聲好甜
慶妃BB我愛你

好正 好嗲

連自己條命都冇得話事

奴才連死都無資格

多左個蝴蝶結係頭

嘉妃去左邊

有冇慶妃時裝圖

又著到成身黑色

搵個電腦mon罩笠住咗個髮髻

死左啦

舒妃仲係度

睇勻晒都係瓔珞殺晒

個pat pat

呀佘好sad，係咁俾人屈，解釋又被人話病

太后成個米妮咁

依家連舒妃都夠膽串阿佘

點死

繼皇后好慘

Skip哂

敷緊髮膜

舒妃串串貢，都係慶妃好

成個後宮都係瓔珞D 人

冇講呀

又屌

我定嘅就係規矩

我定既就係規矩

太后學埋令妃d活動教學主義

係囉，太后唔抽後算賬嘅

太后串到

慶妃係最好

隔左十年，唔記得左掛

冇晒地位

之前皇后撚到太后跌落床

宜家咩事都無咁

可以點算帳 廢左佢咩唔通
留佢係度單單打打折磨佢仲正

同樣說話, 皇后講就比太后ban ,令妃講就OK

串到

之前阿佘咁對太后，大后對你無咩報復都算係咁

舒妃一個仔都冇？

太后自己推呀佘上位 唔通自己又拉返佢落台咩
咁咪好冇面

令妃好波

皇帝保住 太后都無得講咩

珍珠變到成個大媽咁

皇上都唔屌佢

死左個仔

原來呢個時候令紀已經諗住

瓔珞都誤會埋皇后

袁狗真心勁

生咗不過夭折咗

一路都揾令妃打擊佢

令妃終於擔心自己啲仔女

最終戰役啦

次次臨門俾瓔珞截糊

死左

我接受唔到阿蛇仲廢過舒妃

其實不嬲都擔心

最後櫻珞佢地發唔發現到所有野都係袁春望做？

你覺得呢

令妃真係高皇后一班

瓔珞俾個仔 慶妃代養都算大膽
慶妃仲要成日同舒妃一齊

之前送曬d仔女比人養 就係因為瓔絡擔心自己身體
幫定d仔女搵靠山

皇后突然低智

佢只係唔講出聲咋

其實舒妃都係口賤姐，好似冇做咩衰野

舒妃其實淨係得把口，阿蛇勁好多，正所謂會叫的 不咬人

心魔加皇上冷落

當初舒妃有份搞到皇后墜樓冇左個b㗎

劃花明玉塊面唔衰?

其實有冇諗過由送袁春望俾皇后個刻起，令妃就諗住皇后崩潰自爆

舒妃嬲豬

阿佘俾袁春袋跣先輸，覺得佢輸得有得慘

舒妃

慶妃好大隻

你叫君子

咁先正

個眼袋

姐姐呀！把聲嗲到

舒妃喊起上黎好cute

小人之心度君子之腹

袁狗又搞鳩D女

春袋真係劉以達黎

夠高，正到……對長腳

袁狗有收風雷達

又比袁春望聽到嘅

成個皇宮d女人都俾春望玩

小pussy

其實皇帝啲仔成日死傷
皇帝真係唔覺得怪㗎咩

佢都好撚得閒，周圍走，又知啲人喺邊

春袋有gps定位系統

屌蛇詩曼變到擁有巴力的我一樣咁戇鳩

以前夭折係好正常

要攞戲嚟做 冇計啦

阿佘

幾時見病人會話自己有病

成日唔知喺邊攝出黎

好粗

佘

好委屈

加上當時用既火爐會放有害氣體，bb皇子吸多左結果夭折

咁都粗?

唔同咗樣

皇后冇去南巡啊，你一去就冇回頭

腳交一晚都唔厭

纓絡日日都頂撞架啦

皇帝唔係不嬲最著重咩大清皇后身份咩

果啲叫打情罵俏

HR主管誓死要跟老細出Trip

容音...

食開非洲女人？

容音死咗之後似乎睇開咗

除左袁春袋之外，其他奸人都有可憐之處既

春袋又出現了，依家春袋真係主角黎

出trip帶個癲婆把鬼咩
乜mood都冇哂

幾個皇子都咁高

阿蛇真係蠢到頂唔順
過多幾年就會日日係御花園妹下妹下

每幾分鐘就出一次鏡

睇唔到純妃有咩值得可憐

袁狗仆街死啦

個個十二三歲就高過富痕

冇去尚書房即係走堂？

豬到咁邊係做皇帝既料

係

從來求皇上都係長跪一招

同令妃休戰攪到阿佘蠢左

煩撚到仆街

佢比阿佘利用，算唔算

點先做到李玉個位

屌你袁春望d 戲 做到舞臺劇咁

可憐之人必有可恨之處呀

必先自宮

正撚到仆街啦

李玉勁啲定春袋勁啲？

李玉勁好多

皇后係有病

悶到呀

因為佢真係一個好人

更年期

玩銀針咁撚毒

成集都唔知想點

冇啦啦打咩交

見到個細佬跪咁耐

屌傅恒同和親王想點

富恒仲慘

袁狗搵人叫佢幫,五阿哥好人咪幫

整死我明玉點計

下集睇黎和親王要造反了，同皇上反目

冇啦啦隻揪

鋪5集路為左最後一集
同前期節奏快既完全相反

自從發生咸濕瓔珞事件之後，傅恆不嬲想打和親王好耐㗎啦

由順嬪開始差咗

話哂過左十年 咩都唔交代好似又講唔過去

純妃比人撚左入宮都有d慘，但兩大女神容音、明玉都係佢害死，所以最抵死

仲有容音！！

整死先皇后先係大罪

延禧前中期最好睇，後期真係敗筆，另外對比返，其實順嬪個part都唔係好悶，如果冇cut咁多啲戲份，仲好睇

順嬪都慘，家人對佢差，比人姦到大肚，仔又死埋，自殺都失敗 ，無一樣野係好

順繽我覺得係全劇第2靚

邊撚到可憐 佢由頭到腳都係咁虛偽
做所有野都係為左自己

好明顯最後呢星期係袁春袋趕客

欲望大於理性 痴Q線女人

明玉、慶妃、順嬪、容音，四大女神

我都覺，只不過因為佢係奸角，所以先比人話唔靚

明玉係最可愛

明玉係最完美

其實佢可憐個邊多過奸

四個都有唔同感覺，好難比較

唔怪之得d人係咁鬧袁春望
已經夠悶 佢仲要咁煩 煩足咁多集

皇后先係

其實應該係個妝化得唔靚啫

佢愛傅恆 嫁比皇上前寫過封情信比傅恆 但比自己個丫環截左
佢一直以為傅恆知道珞子係佢送
後來先知唔係 果時傅恆仲為左瓔絡拒絕皇上賜婚

最大問題係唔知佢做乜鳩
剩係想搞事

慘得黎又無成功害過d乜人，最多叫送明玉一程

最後冷宮果度先最靚

順嬪本身簡簡單單已經靚

又pure又ture

張嘉倪真係好正，如果佢唔係選奸角黎做，應該會有好多路人緣

圓春袋行出街應該比人斬開10碌8碌

仲有青蓮都唔錯

呢張相成個麥明詩咁

第一眼以為係10a

呢張相有d 似唐嫣

係咪cut咗

劇入面個妝正好多 夠純

皇后主子娘娘～～～～～～～（高八度）

有聲

原來冇死到

上網search係咁講：
小嘉嬪的結局，後來入宮的順嬪跟兒子在假山下面遊玩，恰好小嘉嬪在假山上。這時候假山上的滾石落了下來險些砸中皇子，順嬪不惜身體去擋住滾石，被砸成重傷。於是小嘉嬪被誣陷「有意謀害皇子」，加上從前的樁樁件件讓乾隆寒心，於是下令讓小嘉嬪永遠的禁足儲秀宮。

Credit:

仲有舒紀

沉璧肉便器仲要有個仔

Youtube 有成套甄嬛傳
睇左5,6 集,節奏好慢,不過幾好睇
敬事房果part 仲講究,要先另一間房除晒衫,用被包起,由敬事房太監抬去龍床

華妃真係八婆格,好想打巴佢

華妃好正喎

有無寫字靚既人可以幫我寫下面兩句

榮辱伴隨前生今後 誰又可清風兩袖

萬分感謝

用把扇篤慶妃心口

毛筆字？

春袋係未有特殊技能可以令接觸佢既人智商減半

第幾集講

啊佘開心到

呀佘又嬲

十二啊哥小朋友黎咋

更年期真係可怕 一秒變臉

無出色

狄龍仔

阿佘真係好戲，真係feel到佢頭先個種心淡，失落feel

大膽和珅！

哇成個張鈞甯咁

屌 啱啱睇完你個post就見到你

唔巧歧視禾

原來老版順嬪係盧宛茵

個太監想害舒妃？

爆seed

都唔關舒妃事

個蘋果係咪有下文

咩呀果個穎貴太妃喎

慶妃會發脾氣

慶妃咁惡

係喎

唯一一次

真面目

第一次見

陸晚晚

化得好淫喎

慶妃好高大 ，小人惶恐
太高大！女泰山！！！

佢係咪記錯舊嘉嬪呀

慶妃嬲到聲都變埋

慶妃真面目？

穎貴太妃姐係依家邊個？

慶妃有古惑喎

冇呀原來冇死到 碌上小小可以睇到

合埋你把口

永琰有三個阿媽錫

慶妃城府都好深

十二啊哥好慘

慶妃d表情崩壞左

舒妃好正

狄龍仔真幸福

有人想抽水

大膽和坤

叫人全名

舒妃最靚 個樣好淫

慶妃變到成個八婆咁

瓔珞無可能同其他人一般見識

慶妃係真好人定假君子

係咪個仆街春袋做

應該真

點解佢地咁錫15阿哥 明明係令妃個仔 唔係佢地個仔

舒妃D衝動勁，好Q

舒妃豬隊友

大膽 摑佢啦

依家得佢想搞野

慶妃bb 同魏瓔樂咪差啊多高
但魏瓔樂矮妹樣

應該唔係好似之前咁啦

佢地自己無仔

應該由頭到尾都好人

無仔出 點都要搵靠山

因為瓔珞俾左佢養
正所謂生娘不及養娘大

好cute cute

阿佘真係好慘

有冇米7

慶妃真係好高大，山婆 ！

魏個骨架細到，Chihuahua咁

15阿哥有冇戲份 好似幾得意

呢度既巴打係咪淨係跟tvb睇

個樣都有啲似

皇后比袁春望搞到一鑊粥

係咁中箭，唔癲都幾難

做咩同情個衰人

可憐之人必有可恨之處，反之亦然

見好多人真心問問題

奶毛筆奶到大個戇鳩鳩咁

穎妃係延禧戲份近乎0

每次有少少覺得佢慘嘅時候 只要一諗返佢之前做過嘅衰野
就覺得佢好抵死

又屈落呀佘度，好慘

舒妃好cute

袁春袋幾時死

舒妃=靚版麥美恩

一個太監做咁撚多野都無人查到？

太后點解要戴頭套？

皇后沉醉係更年期唔去諗下咁多事有無古怪

智商大幅下降

佢做果啲衰野其實都同其他人差唔多
唔算特別衰

Condom套

繼后究竟有咩慘，佢衰野做得少咩 求仁得仁

袁狗under呀佘 就算查到係佢做都會入落呀佘數

仲影響埋eq添

見到啊蛇淪落到咁真係唔想再睇

太后屈機

春袋做少陣弱智嘢

春望係咪害緊皇后

個個都俾袁狗擺布 好垃圾

其實成個劇情真係好智障

春袋攻略

害到先皇后冇左個b 間接搞到佢跳樓喎

又食

擺明

好悶

邵佩詩

和親王 個樣好猥瑣

成個紫禁城俾個太監搞到滿城風雨

啱呀 冇因點會有果

要轉睇如懿傳 撐繼后

都慘，之前老母，之後老豆慘死，又比人陷害

認真 哀狗好好戲

好戲到想打撚死佢

係囉 十年後既劇情純係為左寫呀蛇同太監既失敗

皇后都知春袋養唔熟，成日自把自為，但係又信佢十足，仲比佢做心腹，係咪on9

做人做狗

唔係佢好清高唔求皇上幫佢細佬 又覺容音俾錢佢係可憐佢咩

袁狗幾時死

咁之前又有邊個對佢好過，唔係比人逼都唔會反饋，
喺後宮劇佢嗰種報復手段先係高招，當然唔係主角嘅，點都係衰收尾

做咩咁大力推度門

佢話比面珍兒先留袁狗

推門都咁黑人僧

王爺啲智商

都係因為Jenny

佢之前弱智 而家已經好咗

呢下真係

因為要收尾
造反收尾 我記得細細個睇tbb d宮廷劇都係咁收尾

十年後仲講緊傅恆瓔珞

会哭的孩子有奶吃，識賣慘就得，佢最後根本自我感動型選手

渣ga

留佢一條狗命就算了，留佢係身邊等佢咬返自己?
智商敢低點樣係套劇前大半段set敢多計謀

王爺幾正 邪氣親貴 Boy

繼后係聰明人，佢出口又有笨人出手
同埋繼后老豆又俾太后殺左，愈黎愈癲

咁低eq

褲痕渣ga

傅恆

特登輸姐

傅恆好波

又無半年人工

和親王個樣 好似晚晚通頂打飛機

褲痕好熱 成個領都濕晒

做半年義工

郁D就沒半年

特登喺皇帝面前扮受害者

咋假咦唔出糧

我係

佢屋企有錢怕咩

聽講佢好怕熱

佢撈埋咁多

可能人工係可加可減呢

純妃同先皇后都曾經對佢伸出過援手 只係呀佘當時認為佢地係為左r佢入先皇后陣營而拒絕左
呀佘為左佢所堅持嘅信念尊嚴而企硬 咁屋企人冇得救只係佢作出嘅選擇所帶黎嘅結果

傅恆有家底, 應該有租收

袁春望似害緊皇后多過害瓔珞

aggar

聽晚

佢係想害整個皇族

點解佢要害皇后

瓔珞等咁多年終於有機對付和親王

皇后好慘

和親王衰在蠢，都唔係壞人

佢根本係要害曬有人

唐朝明朝咁款

點講都好都係姦左佢家姐
事後仲要串柒柒
抵死既

王爺做咗幾多年兵

和親王成日都以為自己係皇親國戚大撚哂

袁哥哥

諗返起佢啲仆街態度就嬲

好大脾氣

激死大佬

屌那星 忍你好耐

皇上都忍左佢好耐

哈哈哈哈哈哈

皇上成日都「你......」好正

轉返去睇慶妃佢地，唔想睇d垃圾

搵太后撐腰

前面呀佘奸得醒，同瓔珞有得揮
而家呀佘俾人屈咁多次，都揾唔出真兇
回曬塘真係好無癮

和親皇其實都唔係咩仆街
係賤在姦左個宮女

太后次次都幫和親王

好撚奸 借太后幫自己求情

四十幾五十歲係要回塘

套戲越做越頹

佢其實知到係袁仆街架？

宮廷劇係咪通常都要講到佢地老年無晒對手先完

一味掛住照鏡，理撚係邊個搞鬼

嬛嬛個頭套好出戲

太監都收兵

令妃知 皇后唔知

和親王其實唔衰，衰在個老母仆街

佢為左扮荒唐姐 時勢迫成

飲醉大撚哂？

佢起碼好過高貴妃

啊佘好慘

香港有因航
清朝有因后

立埋會唔會發癲

皇后無埋份工

有時覺得高貴妃仲好過呀佘
起碼係直來直去

皇上唔知春袋做

仲有好過純妃

因管理不善而被削權的皇后，下稱因后

又要照鏡啦

阿蛇bb

屌你袁仆街

要廢后

袁春望幾時死

袁狗收聲呀

佢想封令妃做皇貴妃, 皇后死心喇,迫到癲

廢后

全世界都屈落皇后度
瓔珞就算知道都唔會幫對手

加鹽加醋

袁狗死未

袁狗真係好識離間

acting皇后

依家袁春望仲係咪內務總管

阿佘好慘

春袋是咪雍正個野仔？ 佢之前話櫻珞做邊個老婆都得，係皇上嗰個唔得

商議姐嘛

阿蛇啲眼淚好正

袁狗生存到最後一集

春望把聲想點

好難唔癲咁樣

好似係

主子

好撚假

好心痛

個配音

智商排名:
瓔珞 300
繼后 前期 300 後期 50
順嬪 170
太后 150
傅恆 140
皇上 130
五阿哥 125
四阿哥 80
十二阿哥 80
十五阿哥 未發育完成
舒妃 50
和親王 30

喳！

喳 ！

喳！！！

阿蛇弱化得好緊要

阿余捉蟲入屎忽，一早唔收留袁春望，就冇事

春袋好正

唔知點解要聽TVB配音先有feel

普通話覺得太假

袁春望真係大仆街

阿蛇對皇帝付出咁多，居然咁對佢

好心睇返原音啦
tvb配到幾好都無用
聽廣東話真係好唔夾

呀佘都老喇 冇廿年前咁醒正常

普通話配音硬係有種違和感

袁春望?

更年期真係好改變一個人

好想睇如懿傳

袁春望 280
皇后 130

TvB配得幾好，好聽過普通話

瓔珞300嘅話太后好明顯500

慶妃應該幾多？

純b呢？

好心一場夫妻，俾佢臨老過埋世

明玉?

但條友太迷信，有d回塘

開外掛者不列入名單內

袁春望果把激昂嘅語氣好摟打

睇埋大結局你就知

甄嬛我睇左2次

吉祥呢？

皇上咁低
佢仆街姐，但係好醒

爾晴？

HR主管權力不保

吉祥係咪負數

講真 和親和為左繼后心甘情願 唔覺得佢咁蠢

自己細佬鐘意左自己條女十幾廿年都唔知

癲左，零智商

咁好睇？ 搞到有啲想睇

兵仔

收兵

真係好好睇。。。 一定要第一集就開始睇，集集睇

佢真係當返工咁做老婆

同埋做到咁高，又唔係花天酒地果d人，之前儲落d人工用到成世啦

太后500就唔會相信轉世

汁男上位

認咩真，屌你養到自己條狗周圍咬人，隻獲點都係你

依條友識神閃 成日閃黎閃去 痴撚線

睇住個cctv

反喇反喇

和親王好慘，做死阿余一世兵，都得唔得佢既心

癲左

被愛情沖昏頭腦 智商急跌

我地

阿佘咁老都仲食得落

痴線

御姐

阿蛇 痴線眼紅紅

咪撚煲老藕啦屌

加油啊和親王

阿蛇d戲

連傅恒佢都打唔贏仲想學人造反 抵佢俾連登仔笑佢弱智

屌 春袋無處不在

阿佘同和親王偷情咪算，取陽補陰

又係你袁狗

死春狗好煩

垃圾袁春望

屌袁狗又出現

佢係毒撚，守護心上人便足夠了

全盛時期袁春望可以瞬間轉移幾多次？

傅恆角色設定係全劇最好打

袁狗勁過gps

不過個個皇帝好樣衰，同埋D賤人做得特別賤，
真係會睇到好火滾

傅恆都應該殺埋皇帝
比人帽都當冇野

富恆都係啦

屌你老母袁春望

傅恆都叫無表白？

屌啊珍兒

珍兒天真到

小李子應該都有300，成日扮傻，食晒每家人茶禮

珍兒真係

都係毒撚，仲要青

蠢豬珍兒

珍兒真係好撚蠢

0智商

少爺

最後呢幾集唔見瓔珞

最後啦屌

Jenny得２０

咁快？

褲痕

負數啦

出精

我要出精啦

海蘭察呢？

就黎大結局啦嘛

傅恒大人 再見了

[星期六20:30大結局] 延禧攻略 20:30 (28)

LIHKG @ Android